屋企上網勁慢

Wifi router
China mobile